你地叫開"博覽館"定"亞博館"？

依家成日聽人講，機場入面個亞洲國際博覽館做亞博館，但記得以前講縮寫都係講博覽館。
你地講開係講"博覽館"定"亞博館"？

正評：博覽館
負評：亞博館

叫開機博

黨鐵十幾年前已經叫博覽館

有無人記得係大概幾時開始先有亞博館呢種叫法

博覽館/亞博

叫開機場博覽館

叫開AWE